小西灣手足可唔可以入下尼

小弟住富景
宜家3點幾仲聽到樓下有人超大聲嗌「跑吖 你跑吖」
小西今晚係咪又出事
超驚 可唔可以搵人答下我

入一入

自推

同園冇聽到
幾點

其他區幫推
有冇睇下地區tg?

又出事

幫推